林嘉泰昏迷｜投身社署工作33年 多次陪林鄭落區上鏡率甚高

社會福利署副署長林嘉泰，今日突然在灣仔胡忠大廈辦公室內昏迷。資料顯示，林嘉泰於1987年7月加入社署工作，2013年9月升任副署長（服務），目前因署長梁松泰放大假，暫代署長一職。特首林鄭月娥過去曾任社會福利署長，翻查政府新聞處報道，即使林鄭日後官至發展局局長、政務司司長甚至特首之位，林嘉泰仍不時跟隨林鄭落區，另外亦會跟隨其他官員外訪及見記者，上鏡率甚高。

2011年2月4日，林鄭時任發展局長，當日在林嘉泰陪同下，前往黃大仙及香港仔探望獨居老人，當時林嘉泰是社署助理署長（津貼）；2012年6月林嘉泰曾跟隨時任社署署長的聶德權前往上海考察。聶德權為林鄭愛將，現時他已官至公務員事務局局長；

幾時死

林公公

手足新策略 慢性毒死班賤種
黑警外賣小心d

死亡筆記

唔好咁易死呀

陰功豬

條命唔夠硬
咪頂唔住啲恩果報應囉

你睇下條柒婆
毛都唔甩一條呀

俾佢訓咁益佢, 最好係清醒但係半身不遂, 講野只可EE呀呀

渭醒但全身不受控

長命百碎

陣地社工話佢好人嚟

唔會囉！我相信佢一定撐得住！

好似話腦幹中風，醫返都嘥藥費，所以希望佢唔好死，慢慢捱，好死不如歹活呀！

果然林奠係會剋死哂佢身邊啲人

唔畀系中共滅口咩

死得其所

條友幾多歲

政壇劏豬凳又劏一件